TVB好波，搞到成家人做冬勁開心

有老有嫩
個個笑到見牙唔見眼 連我呀姨大左肚都話個B仔開心到踢左佢幾腳
睇電視送飯

好過你死哂祖宗18代 無人同你睇住tvb做冬

誇世代